最甘試過畀人呃咗/借咗幾多錢唔還？

畀個仆街舊同事借咗萬幾銀，

然後條友人間人間蒸發，

搵都搵唔到。

屌你老母，還錢啊

3000

600

1000蚊
老豆叫我比住先
利申19歲

多謝樓主

😦😦😦

有個fd好pk，催佢還錢佢唔還之餘，仲要屌返我老母轉頭

屋企人叫我借佢哋一萬 但成年未還

利申 學生

阿偉，係度嘛？

10000

仲要係做律師

諗起試過借錢俾屋企人
搞到無錢交學費

就係想睇呢個

個個都借得咁少

3000 網購

中學試過借200蚊俾人2個月都話冇得還，之後拉埋成班frd夜晚去佢屋企拍門催佢還，最後佢俾佢呀媽屌到仆街

拍拖個陣 男朋友不斷借我錢 25000
利申：已分

以前都試過有個中學同學啲左我嗰級過級好多人嘅錢，

之後搞到啲老師都知道，要同佢老竇講

借錢唔還正仆街，

恭喜你已分手

1個3萬
1個3000
1個2700
1個4500
1個1500
全部超過1年冇還
利申學生

阿偉

水魚

唔係我係我老豆
冇記錯十幾年前我老豆係有部私家車
跟住有次佢公司個老細問佢借部車黎
我老豆問都冇問咩事就借左俾佢
結果個老細人間蒸發左
間車都冇埋

部車都好似六千幾蚊
個陣時黎講都幾大筆數
我阿媽而家間唔中都罵我老豆
話佢做乜咁蠢就咁借間車俾人

幾時得閒借啲俾我

千幾蚊
隔左幾日佢比人雞左
然後仲因為偷野坐埋監

偷公司嘢？

我都好撚想開名

借左6皮野比人，又話分期還，還左幾千就冇還過

好撚後悔借錢比人
一個李詩明
一個張家聰

佢執包袱果日
偷另一個同事既信用卡

n年前小學比人呃左$38點數卡
嬲到依家

8萬幾，仲要未計利息 屌佢老味

講係冇用，要騷擾到佢佢先知死，而且係佢欠我錢，可以攞正牌去搞佢不知幾爽

8萬幾都冇得就夾錢搵人打7佢啦，啲南亞幫好平

長期住大陸， 實際唔止8萬幾未計利息 呢條撚樣都呃人幾多錢

所以無朋友是最好

但一講到
還錢 就撒賴
還錢 就失蹤
Call 你 cut 我線 一嘢飛留言
你究竟去咗邊

借咗真係一去冇回頭

之後就會諗返起點解自己會咁天真咁傻

坐監係抵撚死

做乜借咁多俾人

八萬
做生意俾人走左佬

Partner? 搵唔搵到佢先最後

無啦... 電話都轉埋
又離開左行業

3千幾蚊 算啦 下次唔借
分開還不如唔好還
一定還少少之後走數

廿蚊
借完食飯錢唔還

輸撚晒
冇錢

啲濕濕星星一兩千 三五百借比唔同人又收唔返嘅耐到自己都數唔返

4000

鴨定男朋友

10000
中學同學
仲未還
8年前

聽過有借過6位數
未還

5000
條撚樣叫我問第個追番
佢話佢都比人借左錢唔還
痴撚線

200
同事黎
條友仲要借完，之後見到我都閃閃縮縮
差個兩舊水做到咁肉酸
個排我仲要遞左信
佢捱到我last day個日同我講無禁錢唔好意思

借過一萬幾千比朋友
有心還既真係搵到錢個刻就即還
唯一一個真係200蚊呢個舊同事 印象深刻

借左十萬， 還左三千
拖左大半年，結果睇新聞發現佢製毒比人拉左

佢實力＞＞偉

點搞

用腦諗下，總之唔好犯法就得啦

你係我媽咪

認真，勿相認

60萬零3千

會追佢一世

有佢屋企地址

咁以前有冇問老豆攞過錢買基本需要以外嘅野？

有得追你一早追倒啦 有地址冇鬼用咩

只可以警惕自己以後唔好再借錢俾人 幾frd幾親都好

唔好借錢！

9000

幫佢拎在個戶囗，一晚賭爆在 自己頂數

點解你哋可以借成千成萬比人
唔係好緊急我都唔會借人錢，其他識我既人都知我石頭鑽唔出血

亞海欠我十萬見字速還

睇親呢類post,會覺得好彩當年朋友問我借結果無借到。那是一個明我對她有好感的女仔; 銀碼5位數字。

你男朋友定邊位